呢度有無人都鍾意

大家本命副命係邊個

圭賢

suju黎講我最鍾意始源

最後單嘢扣咗啲啲分
同支那狗道歉

不過我依家都好少留意
畢竟我都有泰亨了

申留真

Jin + RM

我id準備轉會做army
rap line

金碩珍

真心 rm正到

俊俊